網上行唔續約再用新名登記

地址一樣，可唔可以當新簽?

唔係公居屋都可以
巴打留個tg我幫你睇睇資料？

麻煩幫手睇埋